到底天仁茗茶係咪藍？

其實每次經過天仁都好想知佢係藍定黃

咁啱今日碌fb見到依個post就click入去睇下Comment，點知發現好一面倒全部都話佢係藍

其實我當初懷疑佢係藍既原因係油麻地天仁外牆同大閘都俾人裝飾過，但唔知原因係咩

所以我就決定Google下，點知發現佢係台資，所以就有個疑問

雖然我就比較鼓勵大家去幫襯良心小店，例如 唇茶、皇茶etc，但都想搞清楚到底佢係咪藍

黃藍都唔會飲,台灣化學水

分撚咩，飲完都係性無能架啦

唔黃唔藍

唔黃唔藍
暫無任何證據